唔好放棄！

唔係想潑冷水 但係今晚走啦 琴晚十一點就出 好多義士都冇哂力 喺前線抗爭咗咁耐 喺連登講留守就易 實際上離開咗連登你就發現好多人都已經想走or走咗

就算連登嘅人全部都係義士 最多都係得幾千個義士 大部分人都係唔敢衝 日頭做抗爭就得 夜晚要佢地面對武力鎮壓好難

講到尾其實和平嘅人先係大多數人 今晚走 聽日開始不合作運動好過 不斷有義士送頭 有勇冇謀唔代表好 今晚仲留想佔領邊度 定係想打返贏啲狗

自推